原來陳冠希俾人拉走係咁咁咁....

陳冠希自爆XX歲失身

Edison今日以「名人推廣大使」身分出席《上海耐克快閃賽跑》活動，呼籲大家多賽跑 少打炮。他說跑步時有賽跑者向他教授性教育，對做運動會否整穿處女膜有基本認識。問他何時失身﹖他起初尷尬不敢講，後來才說至今尚未失身。追問他想日後在那種情況下發生﹖他說一定要在漢堡神偷出現時才發生。此時保母拉她離開，不讓他講下去。